“似是故人來”啲詞真係好正

但凡未得到，但凡是過去，
總是最登對

林夕冇得輸

十年後雙雙
萬年後對對
只恨看不到

俗塵渺渺，天意茫茫
痴撚線